<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Smart Home</string>
    <string name="title_eula">Perjanjian Lisensi Penggunaan Program</string>
    <string name="textview_status">Status Koneksi: -</string>
    <string name="title_progress">Mohon tunggu sebentar…</string>
    <string name="button_connect">Sambungkan</string>
    <string name="button_onconnect">Putuskan Sambungan</string>
    <string name="button_ondisconnect">Sambungkan</string>
    <string name="title_connection">Sambungan</string>
    <string name="title_remote">Kontrol</string>
    <string name="setting">Pengaturan</string>
    <string name="message_mouspadeplugin">Remot mousepad dan keyboard</string>
    <string name="hint_connectionname">Nama Sambungan</string>
    <string name="hint_host">Alamat Host</string>
    <string name="hint_cmdname">Nama Perintah</string>
    <string name="hint_username">Nama Pengguna</string>
    <string name="hint_password">Sandi</string>
    <string name="hint_port">Port</string>
    <string name="textview_password">Sandi :</string>
    <string name="button_save">Simpan</string>
    <string name="button_add">Tambahkan</string>
    <string name="button_delete">Hapus</string>
    <string name="button_login">Masuk</string>
    <string name="button_cancel">Batal</string>
    <string name="hint_loginpassword">Masukkan Sandi</string>
    <string name="hint_command">Perintah</string>
    <string name="title_cmdsetup">Atur Perintah:</string>
    <string name="button_ok">OK</string>
    <string name="description_eula">"<![CDATA[Perjanjian Lisensi Penggunaan Program (PLPP) ini merupakan perjanjian yang sah secara hukum antara Anda (sebagai pribadi ataupun badan hukum) dengan Technodynamite sebagai pemegang hak cipta dari Smart Home Controller, yang meliputi peranti lunak (program) dan media penunjangnya seperti kotak, buku panduan baik cetak maupun online, yang untuk selanjutnya disingkat sebagai “PERANTI LUNAK”. Dengan menginstal (memasang pada Smartphone/Perangkat Android), menduplikasi, atau apapun yang dimaksudkan untuk menggunakan PERANTI LUNAK, Anda bersedia untuk menyepakati dan mengikatkan diri dengan klausul-klausul yang terdapat dalam PLPP ini. Jika Anda tidak menyetujui atau menyepakati klausul-klausul yang terdapat dalam PLPP ini, batalkan pemesanan PERANTI LUNAK sebelum pembayaran Anda lakukan. \n \nLISENSI PERANTI LUNAK \nPERANTI LUNAK ini dilindungi oleh undang-undang. Kepemilikan dari PERANTI LUNAK ini tetap pada penciptanya dan Anda hanya mempunyai hak untuk memakainya saja. \n \n1. IZIN PENGGUNAAN \nPLPP ini memberikan hak kepada Anda berupa: \n \nPeranti Lunak \n- Anda diperbolehkan menginstal PERANTI LUNAK (memasang peranti lunak ke dalam Smartphone/Perangkat Android) pada beberapa Smartphone sesuai kebutuhan. \n- PERANTI LUNAK hanya dapat diinstal (dipasang ke dalam Smartphone/Perangkat Android) dibawah arahan Technical Support Technodynamite. \n \nMedia Penyimpanan \nAnda diperbolehkan menyimpan copy (salinan) asli dari cakram padat PERANTI LUNAK ke dalam media penyimpanan lainnya hanya sebatas untuk membuat cadangan untuk mengantisipasi kemungkinan kerusakan pada cakram padat atau CD asli. \n \n2. DESKRIPSI TENTANG HAK CIPTA DAN BATASAN LAINNYA \nLarangan untuk Membongkar, Memodifikasi, dan Merekayasa \nAnda tidak diperbolehkan untuk membongkar, memodifikasi, atau merekayasa PERANTI LUNAK ini dengan maksud dan tujuan apapun. Jika terdapat kesalahan pada PERANTI LUNAK, silakan hubungi kami untuk mendapatkan build perbaikannya (jika tersedia) dan jangan sekali-kali melakukan perubahan atau perbaikan sendiri. \n \nBatasan Teknis Program \nTechnodynamite sebagai pengembang PERANTI LUNAK tidak bertindak secara eksklusif terhadap pengguna PERANTI LUNAK sehingga jika ada beberapa hal yang kurang tentang PERANTI LUNAK bersangkutan, pengguna tidak berhak menuntut atau memaksa Technodynamite untuk membuatkan dan/atau membetulkan fitur yang dikehendaki, namun pengguna berhak mengajukan saran dan ide untuk Technodynamite selaku pembuat dan pengembang PERANTI LUNAK kecuali ada perjanjian. \n \nPemisahan Komponen \nHak pakai dari PERANTI LUNAK dalam satu kesatuan yang utuh. Anda tidak diperbolehkan menggunakan sebagian komponen yang tersedia untuk keperluan lainnya. \n \nRental/ Sewa. \nAnda tidak diperbolehkan menyewakan/ merentalkan dan mengomersialkan PERANTI LUNAK ini. \n \nPengembalian \nAtas kondisi apapun Anda tidak berhak mengembalikan (melakukan retur/ refund) PERANTI LUNAK yang telah Anda beli dan bayar. \n \nPemutusan Sepihak \nPengembang Smart Home Controller dalam hal ini Technodynamite berhak untuk membatalkan PLPP ini secara sepihak dan sah secara hukum jika Anda terbukti melanggar klausul-klausul yang terdapat dalam PLPP ini. \n \n3. HAK CIPTA \nSeluruh perlengkapan yang terdapat dalam PERANTI LUNAK ini baik naskah, gambar, maupun lainnya adalah hak cipta dari Technodynamite yang menjadi kesatuan dari PERANTI LUNAK ini. \n \n4. JAMINAN \nAnda dijamin akan mendapatkan produk yang baik. Jika terjadi kesalahan atau kerusakan yang diakibatkan oleh kesalahan dalam pembuatan, Anda akan memperoleh build perbaikan dari PERANTI LUNAK ini dengan cuma-cuma jika tersedia. \n \n5. LAIN-LAIN \nTechnodynamite berhak mengubah PLPP ini tanpa harus ada pemberitahuan terlebih dahulu. Klausul-klausul lainnya yang disertakan secara tersendiri di dalam PERANTI LUNAK dapat melengkapi PLPP ini.]]>"</string>
    <string name="description_help">"<![CDATA[Panduan Menggunakan Program \nSmart Home Controller \n \n1. Pastikan semua perangkat Smart Home telah dipasang dan dikonfigurasi dan program Smarthome Controller juga telah terpasang di Smartphone/Android Anda serta telah dikonfigurasi dengan baik oleh teknisi. \n \n2. Pastikan semua perangkat Smart Home dalam keadaan menyala dan berjalan dalam kondisi normal. \n \n3. Jika anda sedang terhubung dengan jaringan internal atau Local Area Network/LAN (jaringan yang sama dengan yang digunakan oleh perangkat Smart Home Anda), maka silakan hubungkan program Smart Home Controller dengan memilih opsi LAN pada halaman utama (Tab SAMBUNGAN) program Smart Home Controller di Smartphone/Android Anda, lalu sentuh tombol "Click to Connect". Namun jika Anda terhubung dengan jaringan luar atau berada diluar jangkauan jaringan internal Anda, pastikan terlebih dahulu koneksi internet anda (baik pada perangkat Smart Home maupun pada Smartphone/Android Anda) berjalan dengan lancar, kemudian silakan pilih opsi WAN pada halaman utama program Smart Home Controller, lalu sentuh tombol "Click to Connect". \n \n4. Setelah berhasil terhubung, silakan geser halamam program Smart Home Contoller ke halaman/tab "KONTROL", dan silakan pilih perintah yang tertera pada program sesuai yang anda inginkan, lalu tunggu beberapa saat hingga perintah pilih berhasil dijalankan. \n \n5. Untuk melihat atau memantau CCTV Anda secara langsung, silakan pilih opsi atau geser ke halaman/Tab Siaran Langsung kemudian muat ulang tab dengan mengusap tata-letak kebawah. Untuk melihat rekaman-rekaman CCTV Anda, silakan klik atau sentuh icon yang berada sudut kanan atas, anda juga dapat melihat atau memantau secara langsung CCTV-CCTV yang lainnya jika anda memiliki lebih dari satu CCTV yang terpasang. \n \n6. Jika terjadi kesalahan baik pada perangkat Smart Home atau pada program Smart Home Controller, silakan hubungi Technical Support untuk mendapat bantuan/penanganan.]]>"</string>
    <string name="button_accept">Terima</string>
    <string name="button_decline">Tolak</string>
    <string name="title_alert">Perhatian!</string>
    <string name="message_fillform">Mohon untuk melengkapi data!</string>
    <string name="message_fillconnectionname">Mohon masukkan nama sambungan</string>
    <string name="message_fillhostname">Mohon masukkan nama host/alamat IP</string>
    <string name="message_filluname">Mohon masukkan nama pengguna</string>
    <string name="message_fillport">Mohon masukkan nomor port (standar 22)</string>
    <string name="message_fillpass">Mohon masukkan sandi</string>
    <string name="message_deletecmd">Apakah Anda yakin ingin menghapus perintah?</string>
    <string name="title_warning">Peringatan!</string>
    <string name="button_no">Tidak</string>
    <string name="message_cmdnotselected">Mohon pilih salah satu perintah untuk dihapus!</string>
    <string name="title_noselect">Pilihan kosong</string>
    <string name="textview_onconnected">"Status: Tersambung ke "</string>
    <string name="message_disconnectconfirmation">Apakah Anda yakin ingin memutuskan sambungan?</string>
    <string name="button_disconnect">Putuskan</string>
    <string name="button_yes">Ya</string>
    <string name="message_disconnected">Terputus</string>
    <string name="message_noconnectionselected">Mohon pilih salah satu sambungan!</string>
    <string name="title_established">Berhasil terhubung!</string>
    <string name="title_error">Kesalahan!</string>
    <string name="title_supportlogin">Dukungan Teknis</string>
    <string name="message_wrongpass">Sandi salah! Mohon hubungi dukungan teknis.</string>
    <string name="message_connectionnotselected">Mohon pilih salah satu sambungan untuk dihapus!</string>
    <string name="message_deleteconnection">Apakah anda yakin ingin menghapus sambungan ini?</string>
    <string name="message_exit">Apakah Anda yakin ingin keluar?</string>
    <string name="title_exit">Keluar</string>
    <string name="title_about">Smart Home Controller 1.5 (Rilis-Stabil)</string>
    <string name="builddate_about">Dibangun pada 11 April 2020 – 05:10:45. \nHak Cipta 2020 Technodynamite. \n<i>Hak Cipta Dilindungi.</i> \nDikembangkan oleh Verdi.</string>
    <string name="message_hostkeyreject">Anda telah menolak sidik jari server</string>
    <string name="message_hkeyunknown">Kunci host tidak diketahui</string>
    <string name="message_hkeychanged">Kunci host telah diganti</string>
    <string name="message_authfail">Autentikasi gagal, periksa nama pengguna/sandi</string>
    <string name="message_authcancel">Autentikasi telah dibatalkan</string>
    <string name="message_badconn">Tidak dapat menjalin sambungan, periksa alamat IP dan sambungan.</string>
    <string name="message_authincorrect">Terlalu banyak kesalahan autentikasi dengan pengguna ini</string>
    <string name="message_refusedconn">Sambungan ditolak</string>
    <string name="message_retrybadconn">Gagal menjalin sambungan, ulangi?</string>
    <string name="message_badconnwhost">Gagal menjalin sambungan.</string>
    <string name="title_hostlist">Daftar Host</string>
    <string name="title_cmdlist">Daftar Perintah</string>
    <string name="title_cctvdir">Daftar Rekaman CCTV</string>
    <string name="title_cctvlive">Siaran Langsung</string>
    <string name="message_cctvfail">Gagal menampilkan siaran langsung dari CCTV, mohon periksa sambungan!</string>
    <string name="title_maincctv">CCTV Utama</string>
    <string name="title_secondcctv">CCTV Tambahan-1</string>
    <string name="title_thirdcctv">CCTV Tambahan-2</string>
    <string name="message_webfail">Gagal memuat data, mohon periksa sambungan!</string>
    <string name="title_listrecorded">Rekaman CCTV</string>
    <string name="button_showcmd">Tampilkan Perintah</string>
    <string name="message_loading">Memuat, mohon tunggu…</string>
    <string name="title_download">Mengunduh</string>
    <string name="message_saveconfirm">"Apakah Anda ingin menyimpan "</string>
    <string name="description_credits"><![CDATA[Terima Kasih Kepada: \n-> Gunawan \n-> Zakaria \n-> Yusriana \n-> Suhermanto \n-> Fajar]]></string>
    <string name="message_cmdlist">Gagal menampilkan daftar perintah, mohon periksa sambungan!</string>
    <string name="title_connectionsetup">Atur Sambungan:</string>
    <string name="error_not_reachable">Perangkat tidak terjangkau</string>
    <string name="error_already_paired">Perangkat telah disandingkan</string>
    <string name="error_canceled_by_user">Dibatalkan oleh pengguna</string>
    <string name="message_permission">Plugin ini memerlukan perizinan agar bekerja</string>
    <string name="message_optional_permission">Anda perlu mengizinkan perizinan tambahan untuk mengaktifkan semua fungsi</string>
    <string name="error_canceled_by_other_peer">Dibatalkan oleh pengguna lain</string>
    <string name="error_timed_out">Waktu habis</string>
    <string name="error_could_not_send_package">Tidak dapat mengirim paket</string>
    <string name="message_plugin">Gagal memulai plugin, mohon periksa sambungan!</string>
    <string name="textview_serverstatus">"Status Server: "</string>
    <string name="button_dismiss">[Sembunyikan]</string>
    <string name="hint_serverstatus">Pastikan anda telah terhubung dengan perangkat SmartHome anda!</string>
    <string name="button_showeula">EULA</string>
    <string name="message_prevent_settings">Tidak dapat membuka pengaturan sementara anda sedang terhubung, mohon untuk memutuskan sambungan terlebih dahulu!</string>
    <string name="title_info">Informasi:</string>
    <string name="message_cctvuserinfo">Gunakan informasi dibawah ini untuk masuk! \n \nNama Pengguna: admin \nKata Sandi: admin@123</string>
    <string name="preconfigured">Pra-konfigurasi</string>
    <string name="pref_title_sensitivity">Sensitivitas Kursor</string>
    <string name="pref_description_keyboard_autoclear">Bersihkan tulisan ketika mengirim</string>
    <string name="pref_title_keyboard_autoclear">Otomatis membersihkan tulisan</string>
</resources>
